原來而家做毒撚係連登到會俾人笑

乜平時吾系好多連登仔自認毒撚黎喵?

毒撚最叻笑毒撚